西九龍快速公路巴士撞貨車 1死15傷 (2)

早上10時半左右，油麻地西九龍快速公路往香港方向發生交通意外。警方稱，有巴士與中型貨車相撞，據報12人受傷，其中1人在巴士車底。

後車撞前車
狂屌前車有問題
咩理論

繼續世界大戰

運吉署都叫你放紅色三角牌

一開波就跟風負評 但又唔撚敢駁

成班唔撚知有無揸過車嘅，日光日白咁大架貨車停喺度都夠膽死話會睇唔到，一架綿羊仔都好難睇唔到啦